master degree

認真問... 想知係未有錢就讀到? 如果話香港競爭大,去外國雞大學讀係未可行? 點解大把人gpa>3唔去讀? 錢問題??

P.s. 當然係fulfill哂啲minimum requirements e.g GPA > 3

ma msc有錢就讀得，冇要求

only MBA have value

Uk 頭二十都要求 degree 2:1
其他就有錢就得
除左專科 eg心理